[英文權威] 香港有冇人可以取代劉家傑？

褚簡寧
古德明
葉劉
毛姨姨
蕭叔叔
？？？

碧咸好聽

葉劉 港式口音英文就算啦

柒婆

馬米高

19

Ching 一開波就講個神級既出黎

我覺得Yuen Long Ho Sir 可以
YouTube : Ho Kam Tong

19都算？

最勁係劉家傑係一路晌香港讀書，唔係由細個晌外國浸，而且果時又未有得上網，冇youtube，冇netflix

馬米高爭幾皮
蕭叔叔可以一戰

蕭叔叔就算啦
把聲做作到

劉家傑講英文自然過佢好多倍

agger 把聲不似人形

劉家傑又難d 取代
但馬米高差過蕭叔叔都幾多下

試過隨口講句英文都錯grammar

都幾難

有古德明冇鄧永鏘

Patrick sir

你知唔知David Tang過咗身？

死左就唔講得？

褚簡寧?

你有話要在生？

冇林作丶陶傑同Sir David Tang可以唔洗討論

無意串樓主，但點解要在五個爛橙中選武林盟主？

波屈莊神

唔在生點取代